[七連敗第三場] 利物浦 對 修咸頓 3

9/22 22:00

預見到Ings 鏟草

借有得出咩？

7連敗第3場
15/09 英超客VS熱刺
18/09 歐聯主VS巴黎聖日耳門

22/09 英超主VS修咸頓
26/09 英聯盃主VS車路士
29/09 英超客VS車路士
03/10 歐聯客VS拿玻里
07/10 英超主VS曼城

負皮我比既

嘩 淋到

林先好食

好眼詶

訓*

CaptainG留名

原來係Can子比

好想試下食肥婆

@la子

公海睇到

今晚無達哥 又無雞寶

你都是肥婆

班左支美極先諗啦

有on9子

留名

sex friend

牙兔

白d就好

係廢中手下，改做得最成功係咪明奴
完美展示咩叫假9
明明上季雙雙，數據同d頂級球星差唔多
都無人覺得佢勁咁

除咗上一季件主場 同08-10 果件主場

你地覺得仲有邊件主場靚？

想印返Agger

11/12 渣打

咁咪好
無人爭
之前仲成日比人話隱形

一陣要捽下妹妹先得

06-08
13-14

仲有1617啦子
今年老母

個撚個都知廢奴係廢中體系最重要嗰個
上場冇佢開始帶動壓迫/進攻 前中場好似連唔到咁

鍾意個女同事 可以點識佢

睇黎你對頂級既standard都幾低

上年大撚把人雙雙,計哂所有比賽

係咪個個都勁

佢上年27+14wo
唔撚係雙雙咁簡單wo

不要暗戀

你都 on 撚鳩
講數據，佢唔止 10 + 10 呢啲雙雙
講表演，佢傳控帶停射都得，你睇下 morata 呢啲
入埋 442 the 7 best attacker in the world 都俾交稅佬講到一般咁

女同事 唔係應該識嫁啦咩

老母其實有咩改造過
佢今季咁勁，我覺得係有基達幫佢拉走左d人，有空位比佢發揮

27+14其實有咩正前鋒高過佢，由其助攻
唔好話助攻勁無撚用呀

邊似得你成隻 咁去 cow 女

未溝過女

加埋40真係得5-6個前場做到

感覺上cool波比波都有信心左決斷左，上年拎住個波會妹妹下唔知自己想點咁
但又真係講唔上改造

利記踢得好
心情跟著好

最簡單，有冇人有賓c馬數據，拎黎對對咪知
利申：唔知有咩網可以咁睇

後場走得好
神軒跟著好

明爐都唔叫頂級
傳扭射迫搶大局觀體能穩定性
唔同方面勁過佢既大有人在
但加埋一齊樣樣都見得人做到野既有幾多件
仲要個人humble

啲女送上門

排牙仲要咁白

老老實實 睇佢ig同睇佢踢波有啲唔同

睇佢ig，你會覺得佢係臭mk

Yes
post 老婆 pink 鮑

Where

睇espn 賓周馬上年得12+11

Lv 化 鋪～～～～ lee 花 poo~~~~

上年基沙文都係29+14
明奴又真係幾廢下

番唔到轉頭

做咩姐你

［叫春］
可惜她有男朋友
試過傾計傾通宵
同佢同一日生日
超女神級
Grad果日攬住佢影左幅相 J到而家
［叫春］

聽日果場和都唔得啦
希望槌仔可以殺車

-,-?

[叫春]

有個女朋友 但鍾意左第2個女仔

[叫春]

正仆街

台長又打風？

打唔打風都唔緊要
幾時開始轉涼呀

今天曬到我紅曬了

垃圾！

男人三妻四妾好平常姐

下星期一早晚涼左少少

幫台長答
暫時打唔中香港

電腦分析
10%香港
40%台灣
50%日本

利申鳩up

上面自殺

但香港要明顯涼左，起碼到十月中
先會早晚23,4度
中午28度

見上面有ching話明奴俾人低估我又諗起
其實米拿俾人低估得仲多
當全世界都吹奏緊kante覆蓋面大
米拿咪又係場場跑13km
冇邊範精但樣樣野都交到功課(even踢閘
佢真係值得更多掌聲

唔係WO,睇GOOGLE
明奴17-18係30+28
我有冇睇錯,定計埋D 19友賽?

中午落街仲係熱到痴線

計埋d 唔知咩比賽就27+17

因為米拿, 我終於破咗處

拎件125 週年波衫印咗米拿

BTW, 秋颱好難估

見到預測仲係仙女散花

今日踢波熱撚到唔郁得

Ot收工，好撚熱

個GROUP約踢波約左幾年都未約得成

仲好意思講踢波

有預感高普走左既話
就算原陣都會廢7成
好多人係渣士手上都係二三線料

人唔笑

廢奴我敢講唔係廢中既話 下場同迪比差唔多
當年打邊路時真係好撚雞肋

高普好似話過起碼教到新訓練場啟用
食少支煙啦屌你

幾時啟用

2021

廢就唔好拎出黎講

唔敢想像無佢既利記會柒成點……

珍惜呢3年了

應該謝仔接手

兔

Liverpool U23s vs. Arsenal (7pm KO): Grabara; Camacho, Phillips, Johnston, Lewis; Chirivella, Virtue, Christie-Davies; Markovic, Adekanye, Millar

Subs: McKenzie-Lyle, Gallacher, Tagseth, Coyle, McAuley

馬鳩域

琴

乜鳩牙傷心仔

JC助教

轉打長傳急攻 901

Sleep 8!

weak

Chirivella都唔知留係度做乜
趕都唔走

屌你老味啲咁既po名到時真係輸左實比人笑到仆街

輸咗改乜柒名都比人笑到仆街啦

已經預視到堆topic
咩利迷得償終於所願 今晚利迷最開心

點睇Fifa 利記咁廢？

同其他遊戲商有路 整衰利

猁請教練

最on9 alex hunter mode冇得簡玩咩隊

個mode同gg俠咁 有曬劇情 但個角色完全冇吸引力

對渣士公平啲 明奴岩岩黎英超果陣身形單薄到仆街 練左一年廢中接手之後變大隻
同蘇咬差唔多無可能全部係教練問題

Two of these bonuses have already been triggered, meaning #LFC have made an additional £8.8m since Philippe Coutinho left.

But there is a further £27.2m up for grabs - #LFC will be hoping that three things happen so that they can get the the extra cash.

想知仲有咩條款
如果係拎歐聯拎金球世足果啲就豪比佢地算啦

出夠100場
疤有歐聯資格
疤攞歐聯

u23俾阿狗炒四粒

今場ings子有冇得出？

無得出

希望歐拎聯果啲錢一世拎唔到

Steven Gerrard is the ONLY player in Liverpool’s history to have scored more Champions League goals than Roberto Firmino.

咁早

搭緊兩個鐘車入天水圍

廢中接手果陣
明奴踢左兩個月英超咋喎
點練成年

買車未

邊有咁快！

仲以為你屌Prius

再諗先

2018 Suzuki 很吸引

渣士放佢打翼

Ox子 最後選擇左邊個plan

未得閒寫

救命 慣左翻工8點起身
瞓都瞓唔著

寫乜春...問你電話台啊

咁有賓凸基

想買件主場印G8
好耐無買 邊度抵

好喜歡他

應該smartone , 識人幫我攪個學生plan

另外有諗 中移

開左叫春post

冰度？

有一個負皮果個

< 叫春一流

拍拍下拖醒左

唔小心笑左

牙冰係雞

佢係G

你係on9

基斯坦奴朗拿度（C朗）喺對華倫西亞嘅歐聯賽事領紅牌之後，佢嘅祖雲達斯隊友安利簡恩就開腔力撐，點知得罪晒全世界嘅女人。話說安利簡恩賽後接受訪問時就話︰「咁都要紅牌？我聽講C朗係因為扯對手頭髮而被罰，但我哋唔係女人囉。」結果當然係畀人鬧到儍啦，意識到自己「出事」之後，安利簡恩就透過個人twitter道歉，話自己只係想支持C朗，無意貶低女性喎。

豬西簡

刷鞋刷出禍

傻仔

冇撚腦

James Milner's contract expires at the end of the season - If his contract is allowed to run down, a return to Leeds United could be a possibility, specially if they’re promoted to the Premier League. [@MailSport]

都話Can子冇腦架啦

Xherdan Shaqiri could start for the first time against Southampton but the Liverpool manager has not yet made up his mind whether to rest one of his front three or possibly use the Switzerland attacking midfielder in the deeper ‘No8’ role, says @_ChrisBascombe

突然好驚會出埋Moreno

沙短考牌戰

你唔係迷摩咩

渣士仲未摸到應該點用綿龍已經極速俾人炒左
話佢唔識用會唔會太死無對證

廢中唔續就屌你老母

米拿想返列斯聯

渣士走嗰陣 佢已經雪緊firmino喇

新車等sport行貨

第一架車買新車真係富二代嚟

好耐冇試過有球員係到掛靴

幾場喳喎
咁依家廢中都雪緊沙短

我講ox子姐 我自己打算換jazz

同埋個陣綿龍未適應英超
唔係場場正選都正常

列斯升返班就俾佢返啦
回歸母會感覺其他人唔會明

一定比好offer佢 睇佢想返定想續 佢點揀都可以理解既

但都開張約比佢揀吓先
好想佢留底

終於可以睇沙狗餓波 跑足全場

最想VVD係度退役 轉做教練 專教後防

希望沙短 邊爐下場有得出

佢當年好似踢左一年英超列斯就降班
踢到晚年都列斯都未升返上黎

列斯唔爭氣

當年同利爭前三真係好激烈

今晚
mane firmino xs
keita bino hen
r26 matip vvd taa

studridge couldn't miss from my cross

br廢就廢啦 要綿奴改踢法就個benteke

嘻呀嘻呀嘻 買到賓迪基

果陣買btk之後直接放佢坐咪算
反正都係為左維拉果6分

留係利到打9曼咪仲好,佢同G8一樣,勁憎曼果種人黎

買撚到人地降班

好熱

lm

老實，我覺得佢咁講無咩問題，但係而家左膠，女權撚當道，麻撚煩

幾值得期待

係香港女權當道姐
其他國家台灣韓國日本都係男權當道

左膠，耶撚，女權撚，環保撚

希望俾米拿抖下

出下邊爐啦
雖然我都知要夾 但米拿再咁踢真係會死

想睇沙基利

每隔三日就跑一次13公里

想睇沙基里打中間

冬天買個明爐後備啦屌
Fekir

不過最緊要都係水貨上番力

大ching

大ching做fekir後備

今晚後備入嚟入波

反省下啦

我覺得就睇人駕駛態度 渣得小心啲 就唔會出事
但香港人渣車太心浮氣躁 又唔讓/篤油

係香港你小心無用的
總係有盲俠

呢樣真 行人至司機 都好多盲俠

個個入埋位，就以為自己係車手

過馬路果班，個個都以為自己係賽跑冠軍

唯有小心 一眼關七啦

我賽跑冠軍黎架嘛

我個friend有件14-15長袖Agger可以平讓

屌想睇狼打獌
撞時間

4 changes

唔差在換埋進攻黑洞出嚟啦

Clyne去左邊

btk可以平手離場真係執到

出國販毒

刷鞋丫拿

入波嘅係堅尼米拿？

蠢撚到

10分鐘5:0後轉台

10分鐘0:5後轉台

幫你改返

400k

今年目標係買到g8同中田英壽

得86? 唔係91咩??

原來allan已經21歲

前中後期各一
3中場全部用佢都幾好笑

大陸揸車先癡撚線

冇得咁架 91果隻未出 等sbc先有得抽

打過fifa未

Wow 今年唔諗住掂ut 攪到我又想掂返

上年無掂過..今年都想玩番

樓主好靚仔

無玩ut呀,淨係有打下pro club career
柒左自

🤮

黎緊會變有錢人

幾好彩抽中隻巴西中堅黑卡
又有la子同陳仔做中場

但係仲未有得打

老細升左我做operation assistant 咁我就可以學多d野識多d人
而家有10k

我中左隻阿根廷黑卡 70幾

中期謝隊無咁慢掛

咁多人玩ut
上年中左隻non tradable 蘇咬
焗砌西甲
尋晚玩過demo仲諗緊今集買唔買

買黎玩佢proclub架咋

有冇清知幾時出fm

11月2

有無利迷子一齊打proclub
Me想做沙比型中場

各位利子已經準備好響各電競平台幫利捧英超

續米拿未呀垃圾fsg

值得續啦
就睇佢一下踢柒泥馬已經值

你升得咁快我點追牙

想跟你搵食

買左超合金手制 56吋大電視 仲有電競椅
準備下屆參加亞運

同我爭

好正

校務處女職員

點解咁多球員臨退休都會返母會？agger又係返母會

都唔係好多姐 謝4都唔係母會退休啦..

你退休都會返香港啦

屌啦星亞洲盤-2都無肉食

逼我買3:0 4:0波膽

牙正退休要返日本

Xherdan Shaqiri may make his first start v Southampton after Jurgen Kloppo admits he has been harshly treated so far 🔴

維園好坐

rest salah?

成班師奶都啱

仲重口味過啊正

牙正話你唔黎等我黎

點樣login 個fifa 19 fut web app?

ut哂時間又哂錢
但年年都要走去玩

on9 係幫利做6冠王

咩踢
係技術性擊倒臭馬

英超
歐聯
聯賽
足總
社區盃
歐洲超級盃
世冠
季前熱身冠軍

八冠王

係wo 計少社區盾
熱身賽就咪計啦

咁快打哂飛機

英超挑戰杯（7大洲）

老母個頭好屈g

我就係玩ut玩到賺錢既例子

The 'FSG Out' brigade and the net spend boys have gone quiet. Even the Jordan Henderson bashers had to run for cover after his outstanding performance against PSG, writes @JamesPearceEcho

JP又然

串撚到

買唔到Fekir又未買到Alisson嗰陣佢日日比人串 佢谷左好撚耐啦

有冇手足同我一樣
見到啫哩一傳中就想嗌左先 次次都好有威脅

咁撚串真係等睇連敗果陣d人推返上黎

好想要足金鳩猴

ON撚9, FSG一早買部GTR比廢中佢洗輸撚晒D決賽

希望今晚沙短正選 唔想見到沙拿住

咁撚搶口，where is fekir?

國冠盃 奧迪盃

依家有app 更新fut18就可以變19

仲未買19

返新特蘭未

永不言休

你咁講即刻下場即刻收皮

冬季買飛機仔，軒隊下季返母會ok

fifa19賣429？
on9 咁撚貴

修仔會唔會出日本仔

等二手啦

咁快要著羽絨

其實上年賣幾錢
加左價？
psn又過哂期又要2幾

呢幾年都好似要400左右啦

垃圾驚都年年比佢賺4舊

我分期俾

上年偷跑正價買
過兩星期特價嬲到我

偷跑邊洗正價買 大把鋪頭薄利多銷 上年偷跑左半日 我買三百幾

好似賣開398

連埋psn
年年要交六百幾蚊會費

仲要玩ut唔課金比人屈機

放工 第一堂學生對我印象幾好

出既我切

上年都係$429

個價企硬晒

明明前幾年先$3xx

召喚台長
黎緊個風會唔會打黎香港

放過人地啦

淸要買定刀

肥哥哥我想渣下你個肚腩呀

利申 正選先計
睇死廢中照舊勝利十一人

今年想玩ut 直接買左ultimate edition

Sor 我冇

依家唔串唔通反fsg又贏嗰陣先串呀？

淨係打fifa唔洗買ps+都得

咁得閒online打下一兩場都唔錯

“老師~ 好喜歡她~ “

有個學生妹 好港女

溝定d學生妹 一畢業就食左佢

不了

有咩慘得過PS4壞左

會唔會同d學生有身體接觸？

男會 ，女我盡量唔會

扮咩

姐係會啦

士氣都冇
學下老盲撚黎個team talk

虎

老四歐聯team talk

視乎學校出幾多 500-800 堂

唔接觸點執姿勢

online打fifa唔洗ps+架

乜話？ 足球隊唔係分開男女既咩

打仗呀 隊型

要似軍人！

Lovren team talk 唧

ut個online season 都唔駛咩？

梗係要

渣住lucas個賓周

除左吞m
有冇可以持久玩既手機驚推介
我係屋企就黎發霉

即係會抽啲女水啦，仆街

-,-唔會

on9子教閃避球？

Feel到今晚有機會 法賓 基達 沙短

Yes , 邊個唔聽話我就一下ban埋去

好

軒>邊爐

交屁 大清 沙短
基達
Bino lomo
啫 vvd 美斯 taa
Ab

我估沙短擺中 收起老母 front three照舊

係就好睇

佳尼去咗邊

條後防唔使抖咁癲

見到news 話輪換3人 ，呢個陣岩岩好換三個

下場先出老虎撚

好想睇沙短正選

想睇交屁學大清跳舞

但今日似哭song 多

早幾年diu mor學得勁7

出都未輪到佢啦係都馬貼先啦

新屯m記見到有人着屌摩波衫
邊撚個手足

今晚邊個做戰犯

吉田

肥寶

已經諗好辣殺利輸波大家哭song個樣

Xherdan Shaqiri staking a claim for full Reds debut as Jurgen Klopp considers changes #LFC

ut我無玩唔知 但online friendly同season都唔洗 試埋pes2019 demo個online都連到 所以我都唔打算再買ps+
search過話d game嘅盒後面話要ps+先玩到online嘅就要買ps+ 無講就唔洗 但呢樣要等其他巴打再firm

Ox子搞佢地team talk包有用
仲要打下social牌 同佢地食下飯/野咁
如果有成績

驚有風化案.....

等睇#metoo

Klopp considers changes = 1 change.
1 change = bino

破唔到大巴
非洲孖寶失左多過10次黃金機會
有心病 獨食失波
90”vvd禁區hi中人 被罰12m

法拿根嚟㗎

我以前都有玩射箭 不過個陣太垃圾比弦成日彈到隻手 搞到有陰影

有冇互射

又到誰是豬波戰犯時間

半退休

戰犯1 廢中
2 沙拉
3 交屁

水貨無誤

換沙拿

施斯隆打LB ge ??
唔係LW咩？
Fulham 0:1 Watford...

屈勁到

不嬲都LB

屈仔洗唔洗咁快

富咸真係廢

速射男

留名睇燈

舒爾尼越踢越霉

你講得呢句 一定要有野回饋番比佢地 ，要比佢地知佢地進步緊

以前玩到滴血

球球都靚波

已經起左on9子底
原來毒撚黎

Watford好勁

圖

傻豬黎既

已買半場主其他

要起底先知？

想睇果啲就擺哂向10點

唔想睇富咸屈福特呀

好好睇wor
2隊打仔格

屈仔踢落幾爽

好耐已經知

咁到冇pk真係cls

過多兩個鐘到我利

得益又唔識畀

居然仲未出名單

one hour before...

今晩贏到波呢到抽位手足幫佢含

一射三中，條女比啲誠意好唔好

你幾時變到咁

當興趣咁教囉 ，冇壞既

Me ok?

我記左兩個鐘
7左唔好推

冇女毒撚想呃下撚含都唔得

個邏輯好撚亂

留名睇含唔到

含樓主

自從石內卜走左就...

想含咪出聲囉

季前吹到好勁既富咸

廢到

其實真係唔差

到時贏利

丹吊西有入場睇Fulham

Liverpool: Alisson, Alexander-Arnold, Matip, Van Dijk, Robertson, Wijnaldum, Henderson, Shaqiri, Mane, Salah, Firmino.

Subs: Mignolet, Fabinho, Milner, Keita, Gomez, Sturridge, Moreno.

Keita衰咩

4411?

沙短正選
但用Matip

Firmino, Shaqiri and Matip replace Sturridge, Milner and Gomez.

Today's team news vs Southampton FC...

屌 唔雪下沙拿狗

沙短打中場中

基達沙狗同場又太進取既

有位ching要切jer

衰有人霸住個位

果然又係輪換得兩個位

太矮

基達兩場冇得出

4231

豬波陣已最

沙短

出垃圾軒
加碼抽兩個

和波格

433啦都係

咁上下就抽走沙拿換基達

睇onefootball沙短擺中間

Milner有得抖了

冇基達 冇米拿 出垃圾軒 仲有水貨

環保吹？

含啦

米拿踢後備就正常既

1：1

中場連換兩個
估佢唔到wo

我軒

沙拿仲夾硬出

燈到富含1-1

睇好利子屌到水貨戴帽

見到有人印1號廢中

出matip 要輸了

呢場輸左我以後唔再開利post

沙B

出晒4個攻擊

其實好怪 本人都無著過

來一場大勝

沙基利打咩位? 攻中?

中場3個

何蛇既主攻

有時真係唔知廢中諗咩
真係要前面操態咁既款

soton大勝

攻中短

終於有沙短正選

名義上攻中，不過打落應該係明奴水貨雙前跟住交屁沙短打翼

上年大農場好多人咁印 on99

唔好大勝啦 力架同vvd一人報一球恩
0:2算啦好嘛

442
仲要神軒 + 老母中間

不設防

好似官網見過唔知t定波衫有klopp定normal 1 (好似係）

甸尼今場好撚廢

打中場應該仲好，因為打邊佢多數都會cut入中路喺禁區頂起腳

好高

奸笑

馬貼生生性性呀，機會難得前有高美欺後有老虎呀

30分鐘傷出
gomez入替

點解係老母唔係基達

由上2年（Virgil未黎之前）首選中堅變到第3 4中堅

唔明點解今場輪換唔係盃賽輪
唔通盃仔都想去盡

keita 乜野事連個矮仔都爭唔贏

有冇手足已經諗定幾句說話黎屌戰犯哥基利同神軒?

今晚就係沙基利審判日

佢啲表情成日都好奸咁
個招牌指人pose又係有浸反派味

老母呢幾場好撚fit喎

廢中睇箭嘴出人嫁

係

老母少啲醫院波

又有軒

老母呢排踢到成個尼維特咁

法賓奴 幾時先有得上

聯賽盃仲要打車路士

沙基利攻中

睇唔到上半場

假利

半場真利

廢就唔好格硬出

可能成季都唔出

但老母好似踢足左好多場
唔係抖下?

老母+軒達臣⋯廢中放棄中場？

上場咪出咗

靠班後場走個靚位 ，發揮軒最大供能

係
對巴黎都放棄咗

睇下今次玩鳩matip vvd 定alisson

有冇人有shaqiri第一日加盟然後手指指既gif？

我覺得會係：
沙短右翼，獨眼攻中，水貨正前

好趣緻

對巴黎有米拿可以搶返個波，旨意老母同軒就死得啦

非利入黎問下matip其實衰咩
記得第一季好穩 之後大傷

食完飯跑返屋企睇

Xs終於正選

睇電視見到高普有廣告

屌 你真係收埋好多貨

你已經解答咗自己

衰受傷無晒態

基達自從上次後場玩花巧野就雪左

瑞士美斯降臨晏菲路

就黎玻璃過大清

我發現文尼好鍾意跟住人做慶祝動作
會唔會成為新一代康樂組長

今場靠前面4個算啦
老母軒留後執屎is ok

唔黑面先再講

神軒一個執晒
解放老母

老母上前攻佢老母啦
靠水貨同mane死得

有比清
今場水貨同文尼有希望

早場正

咁睇起神軒

條死力架有心魔呀

唔知今場我洗唔洗戴眼鏡踢

夠彊就上埋去
打開放式

2個 1人1g啦

阻住佢去蝗呀

屌你真係好撚似韓琛

其實佢都幾可愛

沙拿今場會入波 信唔信

今場換人應該會輸

屌唔出keita

瑞士曾志偉

條撚準備，仲有廿分鐘

好似SPIDERMAN個禿鷹

大勝吧，性人！

解放埋神軒啦 全攻陣

利物浦名宿高巴拿揚言，他棄自己所有的獎牌，去換取利物浦今季聯賽奪冠。利物浦上一次奪得頂級聯賽，是1989/90年球季的事，當時高巴拿仍效力紅軍。

這位傳奇門將對BBC透露：「目前的利物浦有足夠實力問鼎聯賽冠軍，你可以看到他們與PSG對決時所展現的實力，但我還看到了他們對於冠軍獎盃的渴望。現在我們擁有強大的後備席，球員互勉互勵。史杜列治正選出場，成功有『士哥』；費明奴後備上陣，射入絕殺球。這讓領隊面對一道難題：讓誰正選出戰修咸頓呢？那真是美妙的煩惱。」

「我願意放棄我所有的獎牌，去換取利物浦今季聯賽奪冠。我們等待太久了。高普的工作很出色，但我認為我們必須要贏得冠軍了。這座聯賽冠軍獎盃是我們都渴望得到的，球迷對於英超冠軍的渴望超越一切。」

no

沙拿首名入球了

全體利迷心聲：大勝吧！利記

又有軒 等睇對大巴仲係咁回後

wilson都正選

R到12m 邊位射

默默支持

水貨

4-2-4 VS WESTHAM

Shaqiri la

有名你叫哥基利

上季係綿龍 不過條友成日拎太盡中柱
今季唔知

神軒

廢中性格一定係比水貨

90% 文尼

求link

622

我屌你老母

剩係知比神軒射又會出醜

待笑

覺唔覺得沙短好似果啲搞笑既奸角

幾耐冇見過clyne

Opel

殘廢唔好睇波

沙基利打攻中

一將功成萬骨枯

求ACE link

趕緊返屋企睇雞翼

新OX子

OX>XS

馬會冇首名入球買

咁你係咩，唔好引我笑

fekir replacement

講定先都得
沙拿幾時躝？

點解唔俾水貨抖吓

Salah

急住比佢入波

Mane有搵舊隊友 VVD冇

六連勝

得南美聰一個人講

要比佢搵狀態，高普唔會因為態差就要抖

4-2-3-1
個陣幾靚

11

出正選唔係問題，不過唔該早啲換人

Xs 無啦啦正選 仲要打個咁重要既位 好感動

好懷舊, 好耐無用過

廢中要儲印花換煲啊！

軒

通常變黑氣石

咪燈

5580鎊，真抵屌

俾我含吧！利物浦

我都買得起

沙拿躝啦

lovern第四中堅

咁都比唔到

屌你老母咁嘅波俾得衰過我呀嫲

有預感軒好快變番袋底泥

5碼都交唔到

反軒黨全面進場

啱，所以今場要輸了

salah

水貨咩事

一直都係喎

水

半隻手指插入去都叫小小

修都迫得好緊

沙短完勝沙拿

沙拿躝未

該雪唔雪就係咁

水貨真係有價好賣

xs咁都出到

沙短>沙拿

Jelly

而家一定係

屌早幾場應該要用短人啦

沙狗暫時幾好

你係邊搵
之前果到死左

reddit la

睇落似文尼沙拿雙箭

朋友 1-0

又要破大巴

大巴 好難破

上場就叫都唔叫，今場啲球迷咁踴躍

御坂美琴
Thanks

神軒靚

文尼沙拿打咁多場係咪痴線

難得一下

大巴

嚇撚死

vvd

軒式長傳

圍攻下 反擊收山

蘇亞雷斯倒戈

e個乜陣黎,4前

不和

呢d波vvd黎之前真係入左9成

馬貼

神軒換基達啦

馬貼衝上去阻住晒

交屁隱左形

馬貼跑得最前

Matip打反擊

文尼傳俾水貨

1-0

-6

短

好波不如好運

開左波都唔夠10分鐘 而且又唔係打得差 on9

費奴-沙拿-文尼
上季次回合對鏝都咁踢

沙拿傳波制係咪壞左，成日比醫院波

MATIP

係已經入左

沙短建功

OG

1:0
沙子

-6足球

Xs

沙短1－0沙拿
沙拿躝

Own goal

屌你馬貼跑到勁前

雞翼

一定有心病,如果搶點既係明仔,文尼邊會交到咁

XS

沙短式桌球

我利-6足球

On9

笑左

Goalllll

呢球咁撚假既

-6西波

差D想屌沙短

今場踢四前

哥基利

啲彈彈波勁到

假波利

對面呢球
利子有無熟悉既感覺

買hoedt吧

沙短屈到
100m賣水貨啦

笑死我

送禮

Cup果下好型喎

沙短 利記吉祥物

小禁區冇一腳係自己人踢

沙基好波

福將沙短

運氣是實力既一種

唔想黎利都唔洗咁呀

短人好波

屌你老母馬貼

冇人讚文尼比得咁撚靚

沙短>沙狗

通常係自己龍門發生

咁快救心

沙cup個下好靚

花式派膠

今日呢個咩陣黎 ?

今場輸俾我利，ings季尾平十萬鎊

999
尻黎

點解唔出史獨同短人出合體技

同xs無不和 所以傳得靚啲

MATIP都係聯賽盃出下好了

你地最想要嘅攻中囉....

matip勁

盲鳩馬貼

猜贏有得踢

交屁直線

今日後面好鬆

馬貼 水貨躝

你咪認真解釋啦

vestgarrd fm愛將

Matip哩下

狼隊屌打獌

馬貼啲長傳

馬貼快啲上返態就好

達哥?

水貨要雪啦上季呢啲入撚左啦

最後咪又係獌win

沙拿水撚到.......

咁世一中堅可以執包袱

MATIP=新AGGER

廢奴打邊係咩玩法?

差d 567了

又都市傳說 馬貼踢防中

高普唔撚識雪人架 除左龍門之外

明 左 沙中 文右

沙拿真係咁想去水晶宮

Ali唔敢cup

ab

後場短傳

又玩波

唱mo salah大聲到

主場球迷唱 monsala

呢下過頭好fifa

Vvd係咪想玩到艾利臣再自爆

Alisson又玩高章波

個球應該比高普屌到佢以後唔敢cup

AB 仲玩

馬貼明顯唔入局

垃圾AB

佢嗰個角度吸好易死
無得揀

個個位cup甩撚硬

好事

taa照舊垃圾出波

vvd做乜9

神軒又指

水貨入到波會打得返起

唔玩就唔係佢

做乜撚

Vvd 玩9 Alison

十五分鐘就後場玩波留力

matip都好多甩轆

再玩
下年又要買龍

亂到

原來主場

而家D中下遊真係輸緊波都繼續大巴你

感覺用返gomez 夾慣 比較好

唔算大巴啦

想打死明仔呀

唔撚洗抖咩大佬 操返起其他人都要架

明爐打到防中咁

Harry Wilson goal

記錯時間以為10點半

襯今場對手唔算太勁要操返馬貼
之後對兩場車仔

今場個中場保護好差

佢踢邊隊

屌你老母 神軒 剩係識標出去 次次無下中

最好成隊都操起

Bobby

我屌 明爐打左翼

軒打英超

獌狗

勝利十一人

明奴呢球.....

假利發現

冇咗米拿大範圍覆蓋

本身有期望

打比郡

真係好多on9仔仲未發覺利post特別燈

我利對中堅係咪英超最高組合

傷完就即刻入波

見到佢依句就知獌今場又456

又陰啲陰啲

我獌4連勝

屌，水貨

我屌
水貨

屌水貨

唉沙拿

我都入啦

為左比水貨近d龍門要犧牲其他人
同埋我覺得佢上季企邊路入攝勁過依家企死最前，浪費左突破能力同埋變速衝入去果下

時間問題

沙拿搞咩

希望邊爐有得換入

攪笑水貨

2:0
Matip

沙拿

威一季

水貨躝啦！

水貨返屋企啦

馬貼
水貨

屌我地角球頂入波

馬貼 燈到

沙拉差d

原來水貨球波山到人

真。水貨

利post成功燈到matip入波

大勝吧我利

沙拉運都冇

咁都唔入

屌 總控波

水貨真係差d運

靚到

幾耐冇角球中堅頂入

maitp

20分鐘2球
90分鐘9球

馬貼!

馬貼
TAA都開得好靚

馬

修班友，唔撚mark人

究竟馬貼一場可以有幾多個名

matip

同我打比皇馬 問佢接唔接貨

世一中堅賣得

最好win多2球

下半聲出下法賓奴

燈到變帶力侍衛

老虎可以做第4中堅了

希望沙拿入波

燈到變真水貨

登到matip 入埋波

456了

水貨食屎啦 上季呢D波即射啦總控

刀

愈來愈有冠軍相

你而家知利post乜料啦

沙拿躝得

屌你咩

猁條進攻組合真係世界級

條友仔傷緊個時, 膠美斯又愈打愈好
馬貼又穩陣

脷未輸過

可以無得睇Ings證明自己

49000隻廢突入波

不要停止哭song

下場salah再正選真係講唔通

B隊幫您入埋波仲想點

對上會唔會係vvd 對愛狗地標入波

賣啦世一中堅咁撚威我利唔配有佢

講少句幫幫手

唔撚信贏得咁輕鬆
實有平安鐘禁既

沙拿
Matip

幾勁

可能炸彈從來只有一個

VVD 心諗你一出番就入波

收收口plz

又係領先兩球
準備劇本豬波啦大家

劇本

Vvd心諗：無論有幾膠
拍住我都變鐵衛

VVD指導神軒

Feel到屌摩個批有得踩下草

鏡頭終於影下高普

今季角球勁左好多

一定要入多幾粒刷得失球

人地入返球已經夠你緊張90分鐘

可以短傳到完場

出摩蘭奴嚇下大家先

水貨今季多咗喺中路變咗發揮得冇咁好

其實無FORM
係VVD指一指後面叫佢比馬迪頂

唔駛入球
起腳都要食救心
一入半場就出平安鐘

見唔見到軒d手指，係佢教緊VVD

唔入都緊張